有冇人有好強大嘅Laser

到時升旗禮，對住支國旗燒左佢！